友誼嘅價值唔在乎相識長久

而在於對你真唔真誠

臭雞